冇留意一陣，原來高登ac平咗咁多了

Old

Now

有閪人上咩

大陸喱都知連登低質

蟹貨

真！

勁平

我淨係知7仔連登帳號卡越來越少
炒價高左好多了

覺得自己同班傻仔好搞笑

游b平時真係有上Lihkg習慣

屌你老母